# <span style="color: #E49B0F">Concours et stages</span> 


Nous effectuerons certaines de ces activités en classe. La plupart des concours peuvent ou doivent être menés en équipe.

Si vous êtes intéressés par une activité non mentionnée ci-dessous, vous pouvez me le faire savoir !

| | | | | |
|:--------------:|:-----------------:|:-----------------:|----------------:|:------------------:|
|<a href="https://castor-informatique.fr/" target="_blank"><img width="1000" alt="Castor informatique" src="https://concours.castor-informatique.fr/images/castor_medium.png" >  </a> **Castor informatique**|<a href="https://algorea.org/#/" target="_blank"> <img width="350" height="350" vertical-align="middle" alt="Algoréa" src="../../images/logo_Algorea.png"> </a> **Algoréa** |<a href="https://prologin.org/" target="_blank"> <img width="1000" alt="Prologin" src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Prologin.svg/226px-Prologin.svg.png">  </a> **Prologin**| <a href="https://www.nuitducode.net/" target="_blank"> <img width="1000" alt="Nuit du c0de" src="https://www.nuitducode.net/img/open-graph.png">  </a> **Nuit du c0de** | <a href="https://trophees-nsi.fr/" target="_blank"> <img width="1000" alt="Trophées NSI" src="https://www.tice-education.fr/images/stories/img/trophee-NSI.jpg"> </a> **Trophées NSI** |
| <a href="https://www.education.gouv.fr/bo/21/Hebdo41/MENE2131255N.htm" target="_blank"> <img width="1000" alt="Concours général NSI" src="../../images/logo_concours_general.JPG">  </a> **Concours général de NSI**| <a href="https://www.france-ioi.org/olympiades/index.html" target="_blank"> <img width="1000" alt="Olympiades NSI" src="https://www.france-ioi.org/olympiades/egoi/img/egoi_logo.png"> </a> **Olympiades d'informatique** | <a href="https://girlscancode.fr/" target="_blank">  <img width="1000" alt="Girls can code" src="https://www.ac-paris.fr/sites/ac_paris/files/2022-03/dane-logo-gcc-png-20024.png"> </a> **Girls can code** | <a href="https://www.csaw.io/red" target="_blank"> <img width="1000" alt="CSAW" src="../../images/logo_CSAW_Red_Team_Competition.png"> </a> **CSAW** | <a href="https://www.sciencesalecole.org/concours-c-genial-presentation/" target="_blank"> <img width="1000" alt="Cgénial" src="../../images/logo_concours_cGenial.png"> </a> **Concours C Génial** |